{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159879?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 하얀등대펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウト時間はそれぞれ15時から11時までです。 追加のチェックインやチェックアウトには費用が発生します。 追加で泊まることになる人数がいる場合はペンション管理人と協議する必要があり、追加料金も発生します。 追加で入室する場合は、宿泊しなくても料金が請求されます。 最大人数を超過した入室は拒否されることがあり、すでに予約されている場合は払い戻しできません。 付帯施設を利用する場合は追加費用が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。 二重予約になる場合もあり、未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 IPTVとWi-Fiの使用、キッチン客室、禁煙、カラオケ、バーベキュー場、食事可能、駐車可能などの予約特典があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15時からで、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加のチェックインやチェックアウトには費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加のチェックインやチェックアウトには費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加で泊まることになる人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加で泊まる人数がある場合は、ペンション管理人と協議する必要があります。追加料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "追加で入室する場合でも、宿泊しなくても料金が請求されますか？",
            "answer": "はい、追加で入室する場合でも、料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えての入室は拒否されることがあります。予約がすでにされている場合は、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合は、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合は、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は状況によって変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約になることはありますか？",
            "answer": "はい、二重予約になることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どんな予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典として、IPTVとWi-Fiの使用、キッチン客室、禁煙、カラオケ、バーベキュー場、食事可能、駐車可能などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 448
    }
}